唯獨你是不可取替係為誰而唱，安心的士事件邊個係贏家？

贏家得一個：的士佬
但係今晚應該有五個人瞓唔著
一個係攬住四十萬開心到瞓唔著
呢首歌收錄係雨後陽光
當年我係買cassette 其中入面就有呢首
原來我曾經係你的歌迷

蘋果同的士佬

全香港人都係贏家